只要足球上帝願意，他隨時能終結比賽

然後番屋企食Lays

幾時先肯一扭十架
又話無敵扭波王,點解仲唔扭哂對面入波
幾時先肯扭